分咗手都成一個月 仲係好唔開心

唉..
有咩可以分散我嘅注意力
試過down過交友app
都唔知傾乜好 down左唔夠幾日又delete返

搵朋友傾計 又怕煩到佢哋

點解我咁唔好彩

Same

我諗我遲下都會變呢個狀態

陪下我好嘛？

你散左幾耐

你又散左幾耐

老蘭飲酒

唔啱我

加油加油

我陪你 我都要人陪

本身有無做開運動？
得閒跑下步，踩下單車，
分散下注意力囉

我要係咁搵人傾計
哥種失落感先會減淡

有做 但係一唔做啲感覺就會番晒黎

我都係 琴日捉住左個fd wts 左成日冇瞓依家都仲好灰

正常既，盡量排滿曬schedule，
個人做到攰攰地就咩都唔會諗。

分左一段時間
日日排滿自己時間
結果：冇用

你都岩岩散？

我冷靜期緊 但對方似逃避緊 打一大篇真心諗法都唔覆

收到

識我，重新出發
申 分咗兩個月 朝思暮想
唔係鍾意
有啲憎 但又享受呢種感覺
總之冇後悔同佢分
當下做嘅決定一定有原因

可能佢都諗緊呢

唔知要比幾耐時間佢 自己知道要體諒 但每一晚都瞓唔到 成個人錯晒

搵岩一個人其實難唔難
見有人真係每次都信 真係好大勇氣
好配服

都唔知點先係岩

7個月，琴日係7個月黎第一見番佢 同時終於親眼見到佢拖住另一個，之前一直都FC唔到 但我都估係有第二個，我以為自己已經冇事 點知一見到係咁就仆曬街，感覺同心情好似番番去一開始散咁

我好掛住你
我仲好愛你

我做唔到真心祝福你 對唔住

真係想一個
一生一世
平平淡淡
有佢係度就咩都得

當比唔到人幸福既時候
再鍾意都唔好講出口

但如果真係鐘意佢
好難忍到口

咁就要承受忍唔到口既後果，忍住係一個人既事，忍唔住就兩個人既事

過來人？
講黎聽下

咁你仆街啦
有女又搞人地

我都係 💔 同佢又唔係耐 都一個月左右啦 仲係咁😢🤥唉⋯

一樣喎 我都係同佢一齊左一個月
但過左一個月都係會諗起佢

我覺得搵到岩嘅人，就唔好輕易放棄。大家可能只係一時嘅困境黎。
利申俾人飛，但唔放棄

如果佢覺得唔啱 你又覺得啱
咪盞好似纏住人哋咁

係連登同巴絲傾計/tg傾
都好過用交友app
啲人都係為扑野多
唔會點開解到你
速食文化

都唔係嘅
用交友app個目的都唔同
人哋都係想搵朋友㗎嘛
唔係想聽你自己啲嘢

我嗰時用交友app
係想係咁搵人傾計分散注意力
但真係諗唔到講乜
畢竟自己唔係啲多嘢講嘅人

大家一齊行左咁耐，點都仲有啲感情，如果唔係最初點開始，就係靠呢少少嘅感情去補救

我自己覺得 搵巴絲tg傾 好過交友app囉

分咗手四個月，仲係好難捱，好後悔當初嘅決定。
依家仲要final year，完全無動力讀書。

搵我傾計

加油啊巴打

有冇得share個tg出嚟

嘩 四個月
咁你地一齊左幾耐

傾緊啦

我覺得可以等再內啲先 一個月其實真係唔長 好老土咁講時間沖淡所有野 我都用左好內時間先放低 但係一定要愛左自己先

你話我個tg？ 你係搜尋打tg 有好多巴絲留link同人傾計

嘩一齊左咁耐
真係好犀利
已經去到同居呢個地步拿

啱啱半年，完全冇move on過

其實都係好事嘅
早啲認清一個人
唔好嘥你自己時間

一年半，個陣大家intern，聚少離多，開始淡，我仲要發悔氣，返唔到轉頭，衰自己脾氣同衝動，好嬲自己，後悔到依家。
其實我仲好愛佢，可惜人哋已經move on，但少咗一個陪自己經歷咁多嘅人，好sad。

試下投入做自己中意做的事情，更認識自己

睇下AV

都講返自己先
其實我都唔係話太識愛一個人
可能由細到大都未試過照顧過人

譬如太陽曬 咁正常都要開傘啦女仔驚曬
咁我個心就喺度諗 屌你話唔使開啦 開把遮又要我拎麻鬼煩

總之就係我唔係真心想理佢感受 我只係循例式問一問

我真係唔識點去愛一個人
我有問過啲朋友 如果你女朋友因為可能佢身體有啲問題 要你照顧五年 你會唔會照顧 我朋友話會

我當下真係想像唔到 你要幾愛一個人 先會答到話會
我真係好想感受下呢種感覺 愛一個人愛到咁嘅地步

我連我屋企人都唔知點去愛 ..

我估你個ex
都係以前蒲開

太廣泛啦
做運動果下就唔會諗佢
但係一停低過路空白嘅時候就會諗返佢

Final year無晒動力

你有冇覺得浪費左五年時間

咁冇計嫁啦 你自己心態調整下囉
為咗啲咁嘅人都唔值啦

遲啲你搵得多錢
咪WhatsApp佢串鳩返佢囉

我又唔會想串佢嘅，只係希望緣份會令我同佢兜兜轉轉都一齊返。
依家真係好辛苦，好多嘢一個人面對，之前都可以同佢互相分擔。

佢會唔會係俾人落左降頭泰國好興

諗起佢其實唔係壞事呀
證明你好投入段關係
不如試下embrace段關係令自己開心d 仲可以從中反思下如果下次再遇到另一個人 可以點做 仲好啦

翻工 揾下parttime

因為大家都all in哂感情落去😢😢💔💔

係都唔關我事啦 我死咗心架喇

係會咁 時間先可以令你撫平傷痛
只要愛自己先會有人愛你呀

因為你未遇到一個你真係好愛嘅人？
愛一個人真係願意為佢付出所有

你依家需要既係同人傾
搵啲野分下集中力

好難
我都好佩服
次次損手爛腳收場
都仍然相信下次會搵到

分手兩個月啦
same here
玩過交友app 傾咗兩日唔想傾

Tg我喇 chatwithmepls

半年 一樣仲係好唔開心

離開你以後 並沒有更自由

你個tg username 好灰

我都分左半年, 而家叫做好D
想傾計我可以陪你呀

岩岩搵左

啱啱聽完呢排分手先揾出黎聽

有啲人唔需要特登去忘記

係咁傾先得
一唔傾好辛苦

你都爽過啦，好嚟好去啦

大把A0毒撚唔知咩叫拍拖

依家每日去做gym 唔想再諗起佢
攰到死都係訓唔著 dllm

唔係咁講
個心好似比人攞左少少野咁

我都叫係感覺冇咁強烈
有人係會feel到個心比野插

我會食安眠藥

實不相瞞
我都係因爲失戀先reg 連登做絲打
想keep 住有人同自己交流令自己感覺無咁孤單
我明你感受

窮拎無錢買😂😂😂😂
都係慢慢等個感覺離開吧

係咁諗真係好犯賤 當知道佢doesn’t give a shit

我朋友都係咁講

我都唔知..

失戀揮手區

一齊左幾耐之前

交友app真係唔知講咩好

有無tg傾下

我當初都係咁, 失戀後就係連登鳩吹下
開埋post 講自己之前既經歷
講多d 個人真係會開心d

兩三星期就放低到, 重新出發

兩年幾

咁你算唔太差喎兩三星期就得..
我半年先執返自己

好需要有個人chat with me

先得一個月就收檔啦
失眠失番3個月個人開始崩潰先啦

可以一齊圍爐？散左兩個月 唔係話灰但總係唔係再想拍拖咁

多啲企係對方角度諗
去行動
愛都需要學習

鍾意一個人，會唔捨得見佢傷心受苦

我分左三個幾月 比人飛 對愛情冇希望 為對方放棄左好多野

我真係要不斷分散注意力先得
手機不離手

搵左你喇喎

開個tg group?

分左一個月不斷靠聽歌醫治

我淨係識喊

最難頂係一個淨落黎個陣成日諗如果點點點 就冇事啦 將所有野攪哂上身，可惜沒如果

有無人覺得唔想拍拖 反正好易散

咁又唔會 因為至少開心過雖然最後可能都會散，但起碼唔會後悔冇一齊過

散左就3個月
望住佢有一個就黎一齊左一個月既女朋友

你唔會懷疑自己咩，好似努力過幾次都唔好結果咁，會係度諗係咪自己有問題

散咗一個月見到佢有個個幾月嘅女朋友😂😂

我知自己有不足但每一段感情都令自己進步，講真散左就係好痛，但係咪等於結果差？真係time will tell 我而家都會間唔時諗起佢 回憶以前的好，但我知呢d美好只可以係腦海之中

分左手年幾 中間拍埋個短拖 都放底唔到

一個月姐
做下其他野 讀下書 打下機 做下運動
keep住俾自己忙 搵人傾下計
好老土但係自己都係咁走出
利申以前對條ex嗌生嗌死

最緊要見識多d

多謝你
我會照做

我自己6月之後多左發夢就自然唔記得左佢

我都好需要搵人傾下今日我想令佢返轉頭，但失敗左

Tg我吖

same here
玩交友app match 左都唔知講咩好
淨係想搵人陪下我

返緊工都啲有野做下間中鳩up 下
一返到屋企得返自己一個就好sad, 好想有人陪下

同感呀

我都係 日日掛住佢 擔心佢有事 搞到自己食又食唔到瞓又瞓唔到

真係會突然間無晒食慾⋯⋯明明以前嘅自己好鐘意食野

9日瘦左4kg 完全無胃口食嘢

瞓覺個陣會有種好緊張嘅感覺 不安感好重
我哋都要堅強呀

半年心底都仲掛住佢，但鬼叫係我自己趕走佢
關心下佢近況仲話我扮野扮可憐扮掛住佢，好痛

唔駛灰心

不如開返個圍爐tg group啦

樓主開個喇

我分左幾個月 都仲係好頹 前嗰排就算有人追都完全唔想拍 想揾人呻但又怕煩到人

我唔識搞喎

1日醒3-4次 然後wts佢 最後只換黎已讀

分左幾耐 因咩事吖

但係我再對上一個沉左好多年先好返
因為臨結婚先被迫分手

咁先令我而家易d 無事
我唔想再死氣沉沉幾年

啱啱分手一個月 我提出 拍咗3年
我知佢未放得低我 聽日要俾番野佢
唔識面對 我好怕佢會傷心大半年
始終都曾經珍惜過大家
我都想佢快啲開心番

點解分嘅

你提出分手
仲要俾返啲嘢人哋
棧大家亂諗嘢

重要文件俾番佢咋 緊要野

因為覺得唔係一生一世既對象
無謂拖住大家

我明呀搵多d fd,開唔同戰線， 輪住chur

想傾計可以去我果邊個分手post 會有好多人傾計

同我一樣

但係大家有冇坐低傾過

有 其實兩個關係一直都好坦誠
有問題會肯講 所以佢都知我諗清楚
我都知佢應該好傷

講左陣都無人理，算了

日撚日都出去抗爭 包你生活精彩 + 唔會亂諗野

因為你之後要諗 幾時會被消失

你可以出返去

唉

半年啦唉 成個世界好灰

無人應

分咗就快6年，愈來愈抑鬱自卑
時間根本唔係治情傷良藥，真心寧願冇拍過拖

有冇tg我吖

在座係咪都係比人飛me too

半年都係好灰 唔敢再拍了

一齊咗四年
仲啱啱去完四週年個trip 之後一星期就分開咗
宜家已經過咗一星期 每日生不如死

咩原因分吖

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

人生

女朋友冇安全感 同埋我冇乜點付出過

呢個世界有順豐有dhl
Jm9姐你

蒲開先唔會沉泰妹船
擺明on9仔黎
又送手機又包條女黎香港
話唔埋人妖黎